﻿%!TEX root = Aman.tex
\section{原子の不可視化}
\label{sec:AtomInvisible}
%
\begin{itemize}
	\item 配位数表示中に\textbf{Ctrl+Shift}を押しながら\textbf{右クリック}
		で原子を選択すると選択した原子と同じ配位数の原子を見えなくできる．
	\item 元素種表示(最初の状態)で\textbf{Ctrl+Shift+左クリック}のあと"
		-1 0 0"と入力すると選択した元素種を見えなくできる。	
\end{itemize}
